# ไมโครซอฟท์เปิดตัวซื้อเกมครั้งเดียวเล่นได้บนและXbox Play Anywhere Xbox One Windows #
ไมโครซอฟท์เปิดตัวการซื้อเกมครั้งเดียวจ่ายเงินทีเดียวเล่นได้ทั้งบนและพีซีแถมยังซิงก์สถานะการเล่นบนอุปกรณ์ทุกตัวเกมใหม่ของที่เปิดตัวในงานจะรองรับทั้งหมดที่ระบุชื่อแล้วคือในคลิปโปรโมทของไมโครซอฟท์ก็ชูจุดขายเรื่องการเล่นเกมต่อเนื่องได้บนทุกอุปกรณ์และการเล่นเกมร่วมกันระหว่างและพีซีที่มา
Xbox Play Anywhere Xbox One Windows Microsoft Studios E3 Xbox Play Anywhere Forza Horizon Gears of War Halo Wars Recore State of Decay Scalebound Sea of Thieves Xbox One Xbox Wire 